5k dell notebook

想買dell 因為多巴打話保養好
唔打機 上網睇片多
想要窄邊mon 外型靚com 用輕

另外一問如果想分期係咪一定得百老匯果d 大舖？

請出招

咁有咩model 推？
好鬼多

咁詳細 thanks
你覺得15係咪會好大部

Inspiron 7000 15吋